如果人類冇左用口呼吸呢個技能，世界上會死幾多人？

屌你老味，個鼻差唔撚多日日都係塞鳩住

知唔知用個口呼吸太多有後果

安鼻靈helps
兩個鼻孔一齊通到氣個感覺真係好撚爽

有咩後果？

去廁所可能早就臭死了

知唔知鼻塞唔用口呼吸會有咩後果

係咪會哨牙?

咩圖嚟

左係長期用口呼吸
右係正常人用鼻呼吸

同一個人用唔同呼吸方法既前後比較？

吸氣同呼氣？

咁我應該死左

我都係呀屌
就算平時唔係塞 都會自動波用左口
要我手動用番鼻

我有倒及牙 懷疑由細到大用口造成

秒

lm

鼻敏感可恥

有個報告講對孖生姊妹，一個後天下巴凹哂入去

下巴後縮
屌大個左先知有呢樣野改返用鼻
但已經太遲

我天生鞋抽 thanks for sharing 以後多啲用口呼吸

我有時都諗如果鼻塞個陣用唔到口抖氣

個身體會唔會自動調節返個鼻塞

真係好撚麻煩

只係側面睇先有分別姐

點解用口呼吸會搞到下巴後縮既

已經係左圖，用鼻呼呼可唔可以變返右

屌依家先知

柒到飛起wor
要比人見到側面好難 ？

我用左30年口呼吸，都仲係右邊咁喎

你唔係左邊, 唔會明有幾樣衰

個閪鼻一日得十秒係會兩邊都通

自己凹凹地 但正面睇唔覺

長期鼻塞 唔用口呼吸會死

我會係其中一個死者

屌佢老母上星期去咗兩日台北
都唔使去郊區已經feel 到啲空氣清新超多
無鼻塞無鼻水無呼吸困難
一返到香港落機又開始塞過

我都係
長期用口呼 但係左邊下巴

右邊

係因為成口擘大口呼吸，搞到下巴退化後縮

大個左先開始鼻塞嚴到要用口呼吸
所以下巴同d牙都無影響到

到底有咩噴鼻劑係好用 安全
間唔中夜晚先用下咋想

口呼吸要做手術
扁桃體肥大，要切走先得

同問啊

見到張圖中間以為我黎

變左手動

有時冇鼻塞都用口呼吸

做手術有無得救

瞓覺成日用口

其實個鼻唔係成日2邊都通架

不過兩邊塞哂真係想死

手動用緊左邊
右邊塞緊

我淨係知用唔到鼻呼吸, 連個口都唔用就好大後果

因為鼻有鼻毛同鼻黏膜，可以阻隔空氣的塵
如用口呼吸，大量塵粒入肺，對肺部造成極大壓力

我都係長期鼻塞，又係倒及加上排牙唔齊，唔知關唔關事

南方人不嬲多下巴後縮基因，關乜事

練過一排用鼻呼吸都唔成功
要開手動mode 先得

LM

細到大都係口 不過我淨係嘴唇打開，牙合埋咁吸

我唔需要靚仔呀
我想透氣輕鬆啲咋，成日都要個口漏條罅黎透氣，好白痴

有時諗如果有人綁架我
用膠紙封住我個口
唔洗撕票 我自動死

唔怪得之我朝朝訓醒個口都又Dry又臭 浪完口啲水白色 點改善，頭先search 完好嚴重咁

我懷疑個鼻退化咗

睇完個post 有窒息感

#metoo
長期一邊塞 睇過醫生, 食/用過藥 都唔掂
但最近用一隻叫安鼻靈既噴劑 5分鐘見效
但唔可以長期用 最多好以可以連用七日 詳情自己google 下

btw 想做切除鼻甲手術 有無巴打做左?

睇完個post 變左手動呼吸

洗牙嗰陣都係
有時佢吸唔到d 口水就會抖唔到氣

下巴後縮左 可以點搞

俾你講中咗 可以點做

瞓覺個弱智嘴會自動打開透氣
明明自己冇鼻塞

我都有咁諗過前排冇耐先幻想完，好不安

噴左類固醇接近九年
有噴開就兩邊都通哂 冇噴就塞到抖唔到氣

最慘係唔可以長期用安鼻寧之類既野，唔係仲大獲
但唔用又好辛苦

個d咩薄荷通鼻係完全冇用
鼻塞貼都唔夠力
基本上個鼻息肉發大左就一定會塞
係塞曬定塞少少

條脷放既位置好幫到呼吸，要頂住上鍔，上牙後面既肉，用少少力掂唔到牙，放鬆掂到牙（唔可以頂牙），咁既話理論上係會塞左口呼吸個條路，用力一陣會通
加埋安鼻寧幫手學，清下會鼻敏感既野，慢慢會用到鼻加練到放鬆時自動mode都會用鼻
記得一要合嘴、咬合同頂脷，先用到雙下巴個個位既肌肉，收番緊有線條，唔相可以照鏡睇放鬆同收緊幾大分別

利申上一次見到講口呼吸既post先知咁大件事開始練，留意左之後個鼻好左好多
以前成日口呼吸個嘴唇夏天都可以乾到出血，同口呼吸好少係腹式呼吸到唔夠深

用鼻呼吸都係左邊

睇呢個post唔覺意用口呼吸左陣
都已經覺得好傷身

我十幾年近廿年都係用口呼吸
冇左圖縮得咁勁
但塊面好瘦都有雙下巴
近期轉用鼻
但一訓著就會自己用返口
朝朝起身搞到個口又乾又臭

仆街咁撚重要既野小學點可以唔撚make sure每一個細路都識

利申岩岩先知有呢樣野存在

根據進化論, 唔識用口呼吸既人已經滅絕左

Btw, 一直用口呼吸搞到骨性哨牙，咀突
同埋側面會好樣衰
咀唇長期乾同甩皮
一直搽潤唇膏完全冇用

2字頭先轉仲有冇得救

我唔知啊，我都係二字頭 細個已經鼻敏感鼻塞，搞到一直用口

仆街香港好多人係咁
應該因為空氣問題造成

真係要廣傳

睇到post就即刻手動轉鼻呼吸 但係個鼻都塞塞地 要用力呼吸 好慘

係 點解要係我
我仲記得細個果陣on99
個醫生問我係咪用口呼吸
我怕比佢話 講大話話係用鼻
屌

好心提下都要話秒

有幾多人同我一樣有下巴後縮嘅問題 側面睇真係好肉酸

訓教一邊塞一邊唔塞

我有少少，但側邊睇都係好醜

究竟有無改善方法？

有無人睇完呢個post即刻變左手動呼吸

仆街中撚哂
有人封住我口一定死緊
用鼻呼吸一陣就會唔夠氣
游水好撚明顯，個口又要呼又要吸
跟本就唔會回到氣
有無人明
呢個post簡直係知音

仲有前幾日天氣乾燥，但又係鼻塞要用口呼吸，透多兩啖氣既時候，個喉嚨已經乾到仆街

似係倒及多啲

唔係 睇過牙醫佢冇話我係倒及

啱啱上山頂行個鼻即刻通哂，落返市區又塞

如果唔準用口抖氣 我應該一撚早死左
長期鼻塞 一邊鼻抖唔到氣

咁嘅content farm都可以有人信
倒及牙唔駛做手術啦
用口呼吸 下巴向後縮 咁就醫好

入黎前完全冇意識到用鼻呼吸先係正路

又變左手動呼吸

呢幾年鼻敏感好勁
已經慣左用口呼吸
用鼻呼吸又唔知點解會比人話好大聲
而加廿歲頭先改會唔會太遲

利申：雙下巴撚

依家開始改正都唔會遲
各位巴打加油，今日開始

即係依家開始keep住用鼻抖氣都可以有得救?

依個星期去左芬蘭 冇一日個鼻係塞既 係香港一星期有五日都鼻塞
屌你老母香港真係垃鳩圾地方黎

空氣清新機唔知有無用呢

係呀 唔洗驚

喱幾年改用鼻呼吸
但都比人話我用鼻呼吸嗰陣好大聲
我都唔想 究竟點改唔嘈

如果冇得用口呼吸，鼻塞將會成為全世界致命率最高既疾病

我又比你個仆街搞到變左手動呼吸啦屌

真係唔掂，冇辦法用口

塞住回post

屌 我都係

講緊幾歲十幾歲時啲骨未生齊會有影響呀
廿幾歲打後梗係唔會咁易俾你郁到啲骨 但最少郁到塊面啲肌肉

btw上網仲見到有右邊個case係有下巴但上顎後縮 唔好以為鞋抽就唔關口呼吸事 應該對上下顎發育都會有影響

話係content farm既人不妨去睇下John mew既理論
係小朋友到發育時期改好真係好大機會有改善
可以睇下
有興趣可以睇下:

右鼻窿長期塞住

content farm味濃

屌香港d空氣真係好污衊
我鼻敏感到個鼻塞實哂
連人地放屁我都聞唔到
我冇撚哂嗅覺咁滯

我24年 仲係右邊

有咩方法可以通返個鼻

我廿幾年每逢轉季鼻塞都係用口抖氣 由細到大都係左邊咁
可以話你知係樣衰到仆街

見咁多位巴打咁慘 大家可以試下切舊洋蔥放係床頭 咁樣有助殺菌 感冒都會好快好 可以試下對鼻塞有冇效
仲有唔好成日用口呼吸 會有不同問題 上面巴打有講 大家可以試下 放條脷係門牙後面小小既位置 合埋口 咁樣就會自然用鼻呼吸 希望幫到大家

呢幾日加埋有痰
用口都好難呼吸
夜晚訓唔到教

切扁桃腺係咪可以解決鼻塞

訓教個陣向右側訓 左邊鼻哥窿就會通
向左側訓 右邊鼻哥窿就會通
坐係到先會通晒2個窿
鼻敏感真係好辛苦阿屌你老母
有冇人呢1-2個禮拜係特別嚴重

我以為你畫緊我，我正面睇塊臉好尖，但側面睇樣衰到唔敢望。
唔係下巴凹入去，好想知cool牙補唔補救到，但我啲牙齒又好齊整，我覺得係自己成棚牙都凸左出來，即係上下牙肉個位都向外斜，到露出既牙齒位就直返...

真係好想搵人俾我摸下個牙肉位係咪同我一樣，究竟正常人係點架呢？

我都係左邊，鼻塞到長期要用口呼吸，仲有冇得救

由細到大都係口呼吸

今日開始改

屌左邊完全係我黎
而家改用鼻係咪已經無得救

我就算唔係鼻塞，用鼻透氣一係就覺得唔夠氣，一係就凍得滯，鼻腔，喉嚨，氣管會又乾又唔舒服

Btw之前去美國十日都無呼吸系統問題，返到嚟一落機就即刻出返曬嚟

我都係同左邊完全一樣
回緊post發現用緊口抖氣 拿拿聲轉番用鼻
真係而家先發現自己會無意識自動轉左用口抖氣 仆街 本身可以好靚仔

+1，話唔定我地用鼻既話會再突d

我都係左邊....
我見之前有隻呼吸矯正器
但我上網搵好似得taobao有

用口吸第日起身喉嚨乾到痛

平時都可以刻意控制，瞓覺嗰陣冇得搞

一樣
訓教自動用返口
平時點練都改唔到
最想係改到呢樣 我用個口呼吸聲勁大

唔想起身個口勁臭又乾

嘴突既人應該好多都係條脷放得唔好推左啲牙出去
正常時脷尖會掂到上顎而唔會掂到任何牙 條脷咁放同時會幫你block左個口既氣道幫助鼻呼吸
有恆心可能幾年都可以改善到個嘴型 因為啲牙其實會一直自己就下位會郁 唔頂佢就有機會自己縮入去
當然箍牙就移得快啲正啲
而顎骨發育出左問題果啲應該幫唔到啲咩 要做手術
咬合有問題都分牙同骨既方面 牙就箍下就解決到 骨就發育完成之後就冇可能箍下就會郁到你啲骨